速 離 否 則 開 槍！

垃圾

海牙法庭等緊依班人

天氣咁熱
梗係射水降溫

學屍殺列車 幾十萬人唔怕死咁死衝 咩兵都收皮
但大家衝唔衝先

爽到仆乖

Endgame